[身已訓]今晚英格蘭出唔到線 我祼跑維園一圈

訓哂身落英格蘭 出唔到線我今個月飯都冇得食

lm等走數

真男人唔會走數

lm等睇裸跑

英格蘭冇可能出唔到線

It’s coming home

英格蘭準備登機啦

G持你

Lm等睇祼跑

lm

Lm

已留名

你可以熱定身

0:1啦

走數xx家

.

大王 你今次仆街啦

樓主，全裸？
唔好半裸扮裸左

點解要咁呢？

何必呢？

記得找數啊

找數未

找數啦柒頭

LM 睇走數

樓主唔好死呀

Push

快啦

無飯食又要祼跑，何必呢

走數要死全家

留名等上A1

留名睇新聞

樓主找數的話，我拍大特寫龜頭

Gogogo ! Ole ole ole！

留名等走數

走數真漢子？

Pish

個真男人呢？

跑未呀

樓主係邊？

留名睇戲

留名睇走數

幾時跑

祼跑既勇氣都冇，何來贏錢既勇氣

點呀

想問下裸跑同冇飯食有咩關係

走撚左？

出嚟啦，真男人

樓主係咪魔咒用錯方向
對沖變燈死自己

推撚死樓主

LM

相？片？

Im

。

好玩唔玩玩呢啲

?

找數真漢子

lm睇走數

lm等睇戲

又要睇人走數

話自己真男人

今舖係向大家證明自己嘅時候啦

咪又係走數

連登仔個個都係燈神，專燈死d熱門球隊....

Hi

話說維園都幾大，唔知要跑幾耐呢

just to say hi, 幾時開始跑

留名

咪撚燈啦

跑未

樓主實係all in左克羅地亞晉級

[身已訓]

留名 睇走數

強貼留名

屌 燈乜撚

又要祼跑又要冇飯食 好橙

個真男人仲未跑？
廢物。

淨廢UP 起到走數死廢物

捨得蒲頭未

點解新聞仲未又報有癲佬裸跑

快啦，係維園等緊你啦

喂有野睇啊喂

Go!

出線季軍戰算唔算出線

買左幾危0多

幾多

跑啦

記得開直播

當晨運

推

推爆佢

跑啦柒頭 記得開live

雖然英格蘭輸波好sad
但係有樓主要找數

睇你個撚樣都係走數啦

走數死全家

樓主找數嘅話
我裸跑維園一圈

樓豬你肚唔肚餓
你肚餓我買嘢俾你食 你食飽再去跑

push

跑步啦

記得拉好筋先跑步
唔係好易受傷

去左維園紮營等樓主出現

找數未？

找數啦樓主。上水啦

又話真男人？

起身跑步啦

唔係潛水呀？

裸跑圖呢

去緊ifc?

係咪走左數

又走數

走數啦

🤔

屌又走數

樓主

跑左未

真男人喎

？？？？

走數死全家
找數全家死

幾時跑啊

？

我們到了，樓住呢？

樓主跑之前記得出聲

pish

重未有新聞喎